如果JUNO首耿耿於懷今日先派台,會係咩級數?

?

新歌神

真

shine首 燕尾蝶都係